警甴表示被捕人士讀出自己名字侵犯私隱

香港警方強行腰斬有不反對通知書的遊行後，只給予市民半小時疏散，然後就在港島九龍瘋狂圍捕。

在大坑，有10多人被警員圍捕後被帶入後巷，有警員向被捕人士表示不得向外大叫名字，因為名字是私隱，自己讀出自己的名字侵犯了私隱。

註：配圖非為大坑現場

屌你老母都戇撚鳩 咁打飛機係咪非禮自己啊？痴撚線

自拍=偷拍呀？ 有撚病

法例又唔識
執乜撚野法姐？
成班矇撚柒柒戇鳩鳩

我的私隱
關黑警咩事

自己侵犯自己私癮

唔識法律嘅警甴就收下聲先啦

2020好多笑話

講侵犯私隱？
上個禮拜有隻狗喺live 鏡頭前面show昇哥身分證先叫侵犯私隱呀柒頭

問番佢，咁你地係鏡頭前公開記者張身份證係咪侵犯私隱

咁記者張身份證就唔係私隱

荒謬......

自己讀自己個名係侵犯私隱
黑警諗野真係特別

番入學堂讀清楚D法律先啦死警犬
洗廁所啦懵撚

2020年度笑話已出爐
感謝黑警提供

屌佢老母都on99，一定要大叫自己名先比較安全！叫左佢都告唔入你d咩

黑警真係返入學堂讀清楚D法律先啦 出黎柒！

弱智係咪入職標準

你班警察毅進仔
人又廢
又要威
你班警察毅進仔
做狗乞米

自己講名侵犯自己私隱
用假鳩自慰係咪強姦自己？

打飛機變性侵自己

成班黑警 又唔做野又唔讀書
快撚D死啦屌

呢個已經唔係法律問題，同智商有關

警甴智商究竟有幾低

黑警平均智商到底幾多？

老師嗌名係咪拉得？

話佢地弱智真係侮辱左弱智人士

根據呢個邏輯係

D死黑警真係好撚閪蠢

毅進仔個頭特別構造

最重要係大家聽到佢地鳩噏真係唔撚使聽佢講野
最好當面笑柒佢地

立法會內所有議員讀出其他人全名，算唔算侵犯私隱？
法庭內個法官高叫讀出犯人/律師/證人個名，又算唔算侵犯私隱？
是咪全部拉得？

要做智力測驗，智商高過30既唔請

叫佢去私穩專員投拆，如果私穩專員咁都接納香港可以真攬炒，外資同你講bye bye

自己嗌自己名關你撚事

Do they know what is privacy....

佢地講私隱？ 直播鏡頭show 昇哥張身分證係咩黎

記者問下邊條例，順便去信私隱專員問下

信嗰個都儍

弱智

On 撚 9

On撚9

警犬：講自己個名就係侵犯私隱
都係警犬：Show記者身分證

你老母叫你個名出嚟
係侵犯你私隱
以後用編號交流啦

on9

唔好咁癡線得唔得

連自我介紹都係侵犯自己私隱

笑死

一班無視法律嘅人學人講法律
我侵犯自己私隱咁撚有趣呀？
好心你班黑警講嘢之前用下個腦啦
真係抵你哋俾全香港人笑係毅進弱智仔

慘啦
全香港有好多人侵犯咗柒婆嘅私隱

Common sense ---> 0

有趣

Go fuck yourself

低智商

原來個名都唔屬於我

黑人問號

On9

智商有冇20

Push

3萬隻狗死晒係好事黎 垃圾DNA要滅絕

呢三萬隻警犬唔死都冇撚用

咁警察執法一定係侵犯人權啦

唔係學歷問題，係智力問題。我相信假如狗係識講野既話，都唔會犯d咁既錯誤。

只要是警渣想的 都變了法例喔
自己的名字不能讓人知道只能自己叫自己

佢地下一代智商令人憂慮

自己私隱 關你撚事呀 死黑警

打飛機可以告強姦

真係on9 唔係扮架喎！

咁佢又放記者身份證喺直播cam 面前？dklm

想問，d 垃圾警亂鳩咁講野，誤導市民，會唔會觸犯公職人員失當罪

右手強姦自己身體

黑警死全家

刷牙係 強制將異物塞入口。算強姦

警甴: 打飛機=蓄意謀殺

真係究竟要幾弱智先講得出

[即時]立場/獨媒/丘品/引述Now新聞台，今晚銅鑼灣拘捕逾4百人，當中包括社工/獨立記者/急救員，另有部分中國遊客/菲傭/外國人。

唔好話讀法律
叫佢返去讀小學先岩程度

係

小學學歷都可以做支那主席啦 做到狗又有咩出奇啊

曱甴屎 弱閪智

PPRB：觀眾喺live見到張身分證都唔合埋眼，侵犯記者私隱

[/member]

做乜撚嘢?

我好中意非禮自己

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....

我地應該做好市民 幫popo 去投訴
睇下私隱專員點講

屙屎=強姦肛門

侵乜撚野犯私隱？

新一年又引人笑嘅

學歷唔等於智力
但黑警明顯兩樣都垃圾

然後黑警話show記者身份證冇問題
因為部機係自己開

估好快會有黑布蒙頭出現
阻止任何被捕支援

真係好撚on9

係咪唔知私隱點解

我打飛機係侵犯自己

幾時開始真槍實彈打仗
政府已經全面失控 完全做緊新彊既野

毅進同青山係咪同一地方？

咁既邏輯，打飛機咪即係性侵自己

自己侵犯自己私隱呀?

你有無真槍實彈提供？

打飛機係性侵自己

咁簽名算唔算冒簽

好簡單
佢話係侵犯私隱
咁係咪唔再刻意阻礙講自己名
有任何罪都係當事人事

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

擺人地張身分上直播畫面就冇問題

鬥on 9係咪有獎

咁我係咪要檢控自己侵犯自己私隱
諗起上庭原告同被告同一個人已經開心

Lm

自己侵犯自己私隱?
偽進智商創新低

而家叫佢哋毅進仔都覺得係抬舉咗佢哋，以後應該叫佢哋「幼稚生」。

佢知唔撚知乜野係私隱
毅進果然係毅進

擺明係因爲立場記者俾green object當住鏡頭show ID單野啦， 而家咪發爛渣囉

柒柒柒警

打飛機=自己強姦自己
希望三萬畜生聽日率先到各大狗屋自首

OnLun79

自己侵犯自己私隱
咁16歲以下打飛機衰曬11

冇讀過書係咁

白撚痴

識新朋友唔可以自我介紹了

？？？？？？？？

CLS

低智生物！

狗都聰明過香港警察

Tui

班 popo 有無諗過自已係弱智?

自抽
人地想靜靜地丢淡
佢又拎岀黎講
驚大家唔記得

咁撚戇鳩都講得出嘅！？

嚇手足架啫，touchwood比人拉左都照嗌

點解可以弱智到咁
真係好難相信

我喜歡樓豬嘅比喻，以後唔准打飛機！

我鍾意同人講啊 吹啊

等睇ererer點兜

要load十秒

唔關事 唔好侮辱小學生
係Popo弱智

er十秒再吹
然後唔識拆了

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

侵犯自己私隱係咩玩法？
popo 真係 on撚9

我喺自己銀包攞咗一百蚊出嚟， 係咪犯咗盜竊罪？

唔比侵犯自己私隱

咁點識 打字ok?

如果有片更好，亞洲第一

show人地張身份證向個直播鏡頭=正常做法

你嘅私癮不『熟』於你，係『熟』於大家嘅

你地乜撚嘢例都唔識，返去屯門公園幫隻臭雞守住個女廁門口啦

打飛機=強姦自己

自由社會，連讀自己個名既自由都冇

希望聽日4點有記者問
睇下肛蛇點拉闊個畫面

我打飛機，我性侵我自己

自己的私隱自己講點會犯法

Show 人身份證呢？

痴撚線死差狗

笑唔撚出喎

林鄭露面都每日侵犯緊自己私隱

行動升級，市民對恐怖份子宿舍嚴正執法。

好驚我嗌完自己嗰名 侵犯自己私隱 會唔會比人告我 on99

又有笑話

沖涼係偷窺，性侵自己

推上國際！

得啦 講撚完我自己告返自己你吹咩

黑警好撚戇鳩

咁點算
係咪要自己告自己
又做原告, 又做被告

自己侵犯自己私穩? ON9架

講出黎自己唔笑果野西利

BTW, 借幅圖黎擺上TWITTER

蘋果的，隨便拎

咁快d 落案啦 好想睇個上庭點講

學校老師點名咁點算？

變咗屬於国家嘅，同支那接軌

連盲嘅都變咗偷睇到国家機密

IQ仲低過50

【流動連儂牆 / 全民文宣】 抗爭日常化，入黎睇下點做？！

私隱
係當時人決定...

真係弱智...

返學唔好畀老師叫名

自己讀自己個名係侵犯私隱

諗下點解朱經緯告得入？

因為受害人死咬唔放，即使自己告上法庭都在所不惜

被濫捕後根本一定要咁做，咪怕煩

恐怖分子講邏輯？

都要認得出條友先得

點解要做羊接受濫捕？可唔可以反抗

下次識新朋友記得唔好自我介紹